屌你老母，快啲批3萬蚊資助啦

求下你啦

要人錢個時就求下你，唔使人錢個時就屌人老母

非5毛

你on9 ?

唔批

學資處？

自資垃圾課程都走去讀 on9

關你事？

degree 真係咁重要咩？
讀ive 大把世界啦

3萬蚊緊要過香港俾人DQ 曬民主派議員

3萬都要資助 死左去算啦

4年12萬 你俾我啦

咁講真班議員有好大責任喎，佢地自己玩野先嘅宣完勢，拎左個資格再玩野都未遲啦。搞到宜家有藉口俾人DQ係未夠成熟

成班垃圾公開試失敗者
抵你班廢柴讀自資

有錢人

嗰陣又未有被dq嘅先例 而家係中共馬後炮釋法喎 屌唔怪得要讀自資啦

之前長毛個d一直都有用道具宣誓架啦
責你老母任咩
你都係慳番d錢出黎做野
唔好讀啦 讀整都成個智障咁

咪撚批啦
屌你老母我交稅為左比你班垃圾拖多幾年先出黎做野？？

讀緊果d都有得拎?

點解要俾咁多錢資助你 鬼叫你唔撚俾心機讀書咩
政府俾多啲資助大學生好過

過唔到咪瀨落正苦度咯，反正個政治循環都係咁

樓主去西環門口搵工咪得囉

你有呢個邏輯讀自資真係最合理不過

D唔DQ 都唔批俾你 冇錢讀就去擔泥

老實講
讀唔到ugc 嘅都係垃圾

樓豬，你老母生漏咗個腦同良心俾你？

睇到啲留言就知點解香港玩完

其實最垃圾係香港教育制度囉

咁洗唔洗考0分都俾個港大你讀呀
咁咪最好囉係咪

抵你讀自資

樓主你個仆街影衰晒啲讀自資既
利申:失左手讀緊自資既垃圾

俾呢班垃圾讀都畢唔到業啦
死撚左佢啦呢班弱智仔

無腦既比完3萬你讀書
你都係無腦

呢3萬先係正宗「大白象」，起條橋都叫有得用下。貼錢俾班垃圾讀書都唔知為咩

資助三萬比自資課程，咁仲係咪自資課程

咪臭係

好心垃圾就咪撚讀啦屌

3萬就奶晒鞋底
今次就真係睇清楚晒班「大學生」

為左錢咩都講得出，連香港前途都要賣，抵撚你要讀自資學位

屌你老母走住嚟屌無撚用

你就真係就黎玩完

屌你老母樓主去咗邊呀

真假曲直難分

樓豬通識有無level 1

屌你老母
我意思係話連自資都唔好比班垃圾讀囉

要納稅人俾錢你讀屎片垃圾自資degree仲要屌人老母
正賤種

唔批個三萬既話
補選你班仆街泛民咪諗住拎到我神聖既一票

班0.5 唔係以為呢度多年青人就扮下中學 , 懶熟下嗎

垃圾
你有咁既思維仲生存係世上係嚴重浪費地球資源

要怪唔該怪支共

批3萬即刻拎去翻翻本

你地覺得泛民有guts玩落去？ 我就唔係咁樂觀啦。

依家最驚係林鄭，搞自資課程既院校，報左自資既學生。如果下星期都過唔到財委會，30000 資助就變左空頭支票。

不過我覺得泛民最後一分鐘都會乖乖坐低投票囉，最鬼係陳健波，佢好似唔想開會咁，今朝嘈兩句就話取消會議，明明大把時間趕人走，必要時立即投票都得，但佢都無心機開落去。

你唔係弱智既
比少少心機就入八大喇
你呢啲又無心機無能力
點解政府要貼錢比你玩

膠到廢事派 實date back 回返水嘅

請你轉轉個名佢 好核突

係 睇到你嘅留言

睇到完呢個post再加之前愛國ptgf
真係證明香港完全冇救
愛國ptgf大部分20歲既年青人

原來連登有咁多自資撚

廢就廢啦屌你老母
失左手大把途徑比你上返去
雖然asso都係走後門嘅垃圾狗

唔怪得要入自資

其實都幾悲

雖然自資撚係廢
但如果你話比1000億港豬澳 vs 比50億 x20 年自資撚

咁點都應該係比自資撚

恐怖ge 係
政府將一 d 本應該係你地ge 福利
計準時間
推個波比泛民話佢地搞到你無

跟住一班自資仔就出黎奶哂鞋底
成件事幾on9 幾可悲

三萬唔係咁易批架喎
除非真窮/一年前已做足準備

今年咁少人都入唔到Ugc 廢能到

自僱人士已經輕鬆k.o啦
大把人申請埋資助添啦
真係又食又拎

銀行月結單/物業都出賣左你啦
除非真係預早一年轉走晒啲錢同物業比親戚

幾錢買個acc返黎？

3萬蚊包唔包括兼讀制既學生？

呢招擺明針鳩後生 郁你個民意授權
加多堆五毛煽風點火
堆民智低既食晒屎

屌你老母我窮到仆街都full grant唔到 你d垃圾自資想要資助

反對支助垃圾